有冇人知毛利元就同毛利小五郎個family name係咩

姓Gross Profit

笑撚左，笑撚埋右

以為叫Hair Tongue

..

屌你老母占奔真係好撚高質

金庸風暴

我條利無毛

柒頭

ching誤會，識占奔嘅人都知占奔精神分裂

ching好球！

想香港人多啲笑容，推